2016 香港區十大google keyword

繼續做港豬

Source:

冇希望

Wu xin 乜撚嘢黎

Oscar ma

中文
唔係點會有有太陽的後裔

7號咩嚟
10 叫唔叫有進步

無心法師 中國劇

點解支那野會入到十大

post埋亞洲其他地區個對比會強烈d

人大釋法，政治篩選，新東補選，初一旺角竟然可以一條都唔入十大
但TVB 劇就有兩套

search乜都比你話係港豬 on撚鳩
你自己諗下你點睇時事先啦
做好自己 安安份份

問返班日日夜夜係度推到1001既高登仔
屌你老母連大陸既網絡7劇都追，仲要推
做乜撚野高登仔啊，食屎啦垃圾

正常番少少 真係好少 啲人search游蕙禎都唔似係關心宣誓

十大topic入邊有齊晒
呢啲駛乜Google姐
真係自己去Facebook嗰度搵料

十大係講緊第一幅圖最top
唔係講緊時事十大

但係美國大選又有第十喎
Facebook夠大把us election洗板啦
咪照入圍

除左睇立法會選舉資料之外
其他都淨係用高登同now睇

竟然唔係「av」

梁頌恆會唔會好傷心
游蕙禎第一，梁天琦第三，自己連十大都無
一日plan b，一世plan b